Virtual Youtubers討論區（274）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

呀苺會限要人

虎城個3D唔錯

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

睇Tama了
唔想聽藍絲講嘢

mea重未打上去
不仲？

elite Lm

哪次仲了

lm

pekora要人

唔聽牙水了

漸漸變藍

Now Loadmg

會唔會唔擺龍

希望牙紫上水可以提下我

屌你PEKORA都要人
唔好係唔係都叫好WO

冇火雞

千呼萬應擺相環節

從來冇一個時候唔係藍

唔擺

果然冇會長

冇會長?

唔係唔擺龍呀

預咗, 都冇撻朵

好藍

真係唔出
OK

唔出會長圖死藍c

應該唔會擺 會長都冇開名

反夸了

召喚反夸十虎

阿水睇黎好唔想放會長上去

四個人，明既。
反水十虎上水未

peko開台了 唔打比水姐

屌你老母 識唔識野㗎 水梗係藍啦 黃咗就係尿啦

反夸十虎又可以出黎威威啦

反夸十虎集合

可以起戰歌未

兔一開台已經5萬

AQUA藍到黑

反夸十虎出黎未

真係冇擺會長

假設佢無睇twitter,唔知會長係到都合理

大家都係反水第十人

pekopekopeko

AQUA真係唔撚抵幫

屌，轉台

chatroom洗緊會長

我們都是十虎

特登空咗格俾佢

人地得5歲唔好怪人

唉 轉台了

個心好痛

我們都是反水十虎

冇開名點放呀, 醒水啦on9

CHATROOM係咁COCO

但係空咗個位都唔放會長

好黃

變咗佛地魔

CHAT洗到咁都當睇唔到

咁係佢地自己講4個人
可以點 話自已聽到5把聲?

留個空位咪會長

會長自己都唔出名擺撚咩
擺埋你地老母上去好無

無擺好正常
coco只係係背景講野

無貼會長圖 反了

原來會長先係佛地魔

會長而家個free chatroom 同接會唔會仲多過某d個人勢

AQUA改不了吃屎

祭公主

公主+祭

會長自己唔開名，又係好難放嘅

公主吧你最愛嘅cp

嚇死我, 估唔到公主會打電話仲連住Matsuri

轉台睇月兔算

公主清gel晒頭

festival luna

特登漏咗個窿

反水十虎有冇出師聲明

諗起章魚比人洗coco都唔畫

peko要人

唔開名無計

Btw都係要放

阿祭仲話係跟住cp出場, 將subaru推開

又真係

公主巴終於

Tama枝咪好似普通左

兔都要？

點解會留一格呢？
唔放埋CHOCO上去？

TAMA彈生日歌

舉鐵舉多100kg都仲得

唔反牙水了

個空格夸寶寶放係度祭會長既

反省啦

平反下
Aqua有講過‘ココ会長いるかも‘，唔擺相可能因為會長冇點出聲

呢個位係?

佢話moona要人都算，兔都要

水姐證明咗自己係水唔係尿 respect

有啲個人勢10個人都冇 所以實多過㗎

moona要人

牆頭草 兩頭擺
垃鳩圾

留比en既

空左格已經很比面

aloe

moona怕羞到

突登空一格

要多人過水姐

算留左個位，因爲會長冇出名佢都唔知應唔應該放

星街

就7萬啦

點樣解讀真係睇人

應該係活動休止背後個原因啦
日本人有d地方好撚小心
小心到on9既程度

原來小天使咁藍

Btw 求link

發現唔提會長之後同接係咁降低

十虎同小粉紅一樣 有位就入
佢地會話見唔到

生日呢啲野
其實冇咩好恭喜

想問兔同水係咪唔太fd

你up乜鳩

去左兔台姐

去聽阿女lu

十虎做野唔洗你教

手足

劉曉波 空凳

不仲啦

Game都未開就70000

睇peko算，仲諗住阿水會破冰啦。

都係peko好，講明招埋會長入建設

盲反既人同叻哥一樣
睇唔到 聽唔到 我唔信

阿女邊彈邊唱

點解雞同鴨講都咁鬼甜

應該唔會彈紅掛

即刻俾人拋棄

會長係咪入兔田建設

兩大台互撞

この瞬間を待っていたんだ!

因為月兔開左

牙兔多人過水姐了 大家可以轉睇moona

D 英文.......

MOONA把聲幾可愛

都引退左就算啦

會長minecraft食兩邊喎

幫活人整定牌位 好黑心

點解我唔明佢哋講緊乜

櫻語 N1

Tama應該係彈電子琴？ 唔識分

MOONA台都開左
都要人

Lethergo 把聲都幾可愛

休之前Moona說會長加盟

兔仔mc撞人生日會唔會比人燒

moona 台就黎300K
同接都有25K

個日係牙月比神父搞完先去招人

又唔洗無限上綱既 會長自己無報到都唔諗住AQUA放上去

Moona啞左

peko已經唔記得曬頭先學過乜

想知佢邊條片比人洗都唔畫

【メンバー限定】??

睇返巴打講，原來阿水有提到會長，怪錯佢。

不過都係要睇peko優先

兔肉煲

我地月兔組今日要殺到水姐片甲不留

一個鐘之後就唔計撞啦

黃月過2萬5同接

moona 啲訂閱數高速上升

moona其實預左
所以無所謂

MIO

咁事實就係冇擺相
最錯一定係會長啦 冇啦啦phone in埋一份
打稻草人打上腦？

準備兔田獅白雙開睇

又係唔識串unbelievable

火雞會唔會喊住睇ぺこら同moona

75k+25k

火雞係野兔之神

你點知

唔得罪中國咪冇事囉

神可唔可以將愛與和平臨降連Vpost一日

尋日五期生去玩, 想問係五個定四個?
座長最後睇完醫生係無事啊可？

會

兔仔一開全社冇人夠佢搶

老實講就算不仲係開玩笑
但呢種時間開真係好尷尬
全JP得佢兩個

阿水一下跌左成萬人

10點開台
一邊睇兔同其他人tete一邊喊住setup

去晒PEKOMOONA果邊

條友話人盲反 想知佢見到人地點樣反
純好奇下.....

火雞只係對住PEKO死纏爛打
MOONA係第2個層次

Merry Christmas, Mr. Lawrence

仲要兔月, 點輸

2萬啦

兔月係有d火花

咁睇黎臨急抱佛脚都係有一定作用

ヒスイ同BOOGEY VOXX 究竟係點識

座長check完無事直接著訓教衫去迪迪尼

憑自己實力開stream 點解要讓
屌你老母

其他人借D意線下開Party

punten 點解

pekolish真係聽唔明

😟😟😟

有moona 睇了

把聲同禿頭都啱

讓水姐一粒鐘已經好俾面

惡過狗

牙水：😦😦😦

要叫番共同敵人島清番黎了

火雞工具人

想像唔到佢點係餐廳對外國客

兩邊Chatroom應該起勢咁翻譯

又唔係第一次

點解你地成日要FF人不仲

睇阿女彈琴好似家長去睇仔女啲才藝表演咁

傾電話通常都係一個鐘，算盡量就

樓主pin呢個 班人反水反到傻

Kiara 應該哭能左

火雞只係兔用黎學英文既工具

Moona衝唔衝到300k

前世啩

本社...

好欣賞火雞

你鍾意睇咩咪邊邊好囉
入去聽都無聽過就話人咩鳩物鳩
你同信傳媒就投拜登D人有咩分別

咁巫女呢

你個名

又應用左頭先學嘅野

呢個真定假呀

正面對決

同火雞學完去同moona傾計
雞永遠都係雞

火雞：Happy 4 you

兔仔都升得好快
同先睇補英文先975K

等睇火雞亂入。

不過個兔仔頭屋加埋個半月上去真心靚，算唔算高調示愛

我雙開mute左阿水果邊當撐下

投敗登好差咩

你未入post我就認左 無人信

每次都係洋蔥引發戰爭

你咁都得我放YAGOO都得啦

呢個巴打特登擺左自己老母上去

把聲又真係有87%似

我都無話PEKORA好差
咪同拜登一樣姐

PEKORA會唔會係呢個直播度過100萬
MOONA過30萬

唔好玩膠啦 會長有冇出現 有睇既兄弟一定會明

慘

心好痛呀我!!!!!

破百同老母講自己做v

兩邊chatroom起勢咁翻譯

火雞究竟中意pekopeko定死神多d

決定開同時開埋阿水個台自省怪錯佢

moona識日文？

Shion打去未

3首

打完啦wor

牙兔唔凸完牙水先開台,係咪不仲

兔係偶像

...

同你FF人黃藍一樣

會長係禿頭
我又係禿頭
所以會長係我老母

咁事實係會長冇出名啊嘛
冇出名冇啦啦放咩相
會長想人放就會出名啦
你又憑咩分析到我句野話會長錯？
事實係有堆人又係到帶風向話人藍又剩

moona台譯兔講野
兔台譯返moona講野

識好少

敵人

算啦 咁樣得未呀 唔好再嘈好唔好

紅

真．一姐降臨了

學過琴嘅人耳copy有一手

想屌會長姐係屌你老母

我今日冇 你唔好屈
我問下有冇會長上水姐今日

唔講都唔記得

akukin建設唔畀面自己新社員 唔撞到正咪算好心地

Ok

薛丁格的空格
一個空格，各自表述

邊度突然黎兩萬人

moona本身識少少咁大把
之前都試過用romaji打字

快D 問底褲咩色，送yagoo一程

同居緊啦

係咪有人認真左

印尼

彈琴都可以bingo

發覺唔F5係可以聽落去

咪撚嘈啦 個空格一係artia 一個獨角獸

moona就30000人
多過上次聯動帶隊

無左公主同阿祭, 你想表達d咩

完全分唔到
認真埋一份點睇?

俾我唔忍

桐生可可失去了一切

水同空尷尬到

兔就黎10萬同接

回避左底褲

會然金撚?

話AQUA 藍 我點睇都係9UP

阿女彈全能住宅改造王

火雞失去了一切

咁冇出名咪唔放相lor 唔放相咪當冇會長lor
咁佢明知係會長又唔放
咁咪姐係會長唔開名導致阿水比人話佢係藍
我都好同意aqua比人話藍好慘
利申:有睇過佢玩牙宿精華

ok 咁我等陣整多張 費事又話爭邊個

冇人確認到消息

無不仲啊，亂傳嫁咋
一陣就同moona一齊打上去破傳言

又有咩好嘈呢
會長又無自報
而且aqua又有提會長同留空格
大家唔好咁上火啦

彼方證實了此消息

走咗

fbk證實了這消息

Moona開始熱好身，肯放膽同兔講野

呢排先開始睇佢.....佢會唔會講印尼話

差13000

連V POST日常黎

開始冇咁怕羞

連燈又傳心又通靈唔係唔信下

火雞 Moona貼埋大床比兔

越睇月兔越覺得火雞嘅心會好痛

日日都嘈嫁啦個POST有時好睇過直播

十虎好認真 難得搵到位出征

咁奸點會唔講

差咁多
除非洋蔥關就可能既

唔見有人上火
可唔可以list返邊幾個留言？

就黎90K同接

火雞仲要係EN無得入去HOLO SER玩

真

會 平時自己台講英文+印尼話

今日應該唔會

由頭到尾火雞都係比MOONA輾壓

會長陰阿水 真係屌柒會長啦

鳥之詩

好撚誇張 多到以為我眼花

#277

好緊火

本社有兔王

日常任務 21/24（進行中）

唔知一陣miko會唔會出現

柒左唔好推thx

呢到既特點係釣魚師釣釣下釣埋自己

兔同moona約線下
火雞真係慘

金髮敗犬

問左

Moona想去秋葉原

追女仔係咁

呢兩晚佢冇播我瞓唔著

最後的釣魚就係自身化為魚

屌那星 佢個台3萬人都黎緊
兔仔buff係咪咁撚勁

火雞貼爆死神點解要心痛= =

釣魚師兼職魚

左腳踏右腳

停止戰爭食月兔糖啦

無錯
以下傳心
會長自己唔開名係佢溫柔 唔想令aqua難做
aqua有留個格俾會長算係回應佢

呢到有成堆傻鳩鳩UP,唔識日文亂咁傳果下煩呢

兔真心好睇

就係咁勁

我依家就幫神父call印尼佬收牙水皮

係
上次moona帶一姐同ame參觀都係20000人到

明明火雞約線下佢都唔肯

是魚也是太公

sora 俾人問底褲

釣魚師好興釣釣下自己都認真埋

神父日常連v搞屎棍 見怪不怪
一時又反moon一時又quit holo
當睇笑話算

獅子都要入去

黎了

雞呢D賤BITCH得1想2

shion

SHION終於打黎

呢個日常慣架啦

金髮
貧乳
敗犬

火雞真係同eriri 好似

シオン阿水真係最甜

工具人

應該係月兔Buff

火雞都貧?

moona已經證實係一場誤會

What the

上埋床 火雞已完

隻botanx都好正

火雞邊撚到金髮

三樣都唔似

同塊皮差好撚遠

有Mori都唔叫敗犬啦

專一d啦

あくあ真係勁好睇

火雞黎左

你同耳殘神父組眼殘耳殘組合出道

446出黎搞事

奧華子

比下面啦......

蛋糕公主?

小學生突然咁認真

阿水係咪流眼淚

風になる！

火雞等陣開台一定唔好受

二期生差摸余未打上去

連v雙俠

小學生不嬲對水好認真 上次個人live聽到喊

兔月

同會長一齊自肅

幾時交往好sweet喔

35:you will never walk alone

阿雞死死地氣死返去搵死神

Aqua好似基本全部人到齊
呀火係MC留咗禮物

真兄弟

10:00

我禁止咗佢

三家姐食緊野唔得閒

笑死 觀眾代表

LOL雙排嗰陣call咗了

雖然知道佢同阿水關係最好不過態度轉變得太快

去左自閉打左幾鋪牌返黎就爆左POST
新呢個又去左十幾頁

月哄到兔笑到傻

希望佢分得開偶像同老婆啦

量子

等到急尿都無咩牙

moona問獅白望咩問到好似啲古惑仔恐嚇人咁

不嬲都唔打

你望乜撚野啊

蛙屌鯉！

木口4個台咁撚多人睇！？

啤咩呀啤

唉, 個心好痛呀!!!

獅白D英文

比d驚喜ok?

七海乜勁：慣性收視

屌
MISS左

唔好睇小同桐生會合作既組織

我以為呢d環節會有一兩個社外人參與

mea真係唔phone in?

Botan MC都20K

證明鬼佬屈機

看更mode

你唔啤我又點知我啤你?

𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！

手紙

Shion有Aqua收台既BGM真係好搞事

依家入mc 聯動下乜都有

我諗只會喺犬山果到先會睇到meaqua

諗起呢個POST應該100個POST之前(?)
成日話出旺角隻揪

阿兔d英文

阿水話20個人同佢慶祝

送左梨

畫漫畫

量子チキンスープグラ ス ビッグチュングス

突擊

唔叫

犬山就黎變中立場

聽埋tama彈琴先
我都想學畫畫

英雄主義

無論發生幾多次奇蹟 只要有人類就有戰爭

係收編桐生會

@lamy巴

真正嘅陰角

20人

𡃁仔你跟邊個啊
我桐生會嘅

You belong to me

我仲以為會係自閉公主唔show up

幾時上呀不肖子

好勁

最後en都係冇去

留位

唔會啦 呢d一定比人屌大細超

正常溝通到級

咁早邊有人打
我頭先都係自己打街場

耐狗又respawn

總共廿萬人睇直播貼貼

korone

AQUA差一下就出事

盲反

狗居然會

宣示主權

耐狗
AQUA臨收台先LAST CALL

狗過來搶貓

冇盲 真係數個張圖有20人

狗過去水度宣戰

起碼睇得明

你望下上邊D人點講

踩場

狗係咪啱啱瞓醒

Korone竟然凸水姐
暫時轉返台先

木口今晚邊個會係最低收視

阿夸個俾面派對，逐個頭象列出黎，邊個唔出現好尷尬

今次不仲啦

應該係 刺客玩到中午12點

火雞

what is your favorite food?

you

狗做咩恭恭敬敬咁

個個凸待都係架啦

下次@3個

係威嚇緊

小天使例牌墊底

印尼食兔仔

壓

係兔仔打開話題

獅白啲英文會唔會係本社入面會長はあちゃま之後最好嗰個

第一次睇凸待

陣間又兩個開MC
但火雞開fire emblem 睇有幾多死忠

MEA呢

O M G

唔好盲反 個個人都係咁做

佢搵緊個士巴拿

應該7k到10k

兔仔應該係超級慢熱型

凸待ち0人♡

打開鬼佬槍game算會執到d野

watame同aqua平時fd唔fd架
見佢地都好鍾意玩MC

慘啊！

Lm睇佢喊住開台

Yubi Yubi

社惡都肯做主動嗰個

修女牙痛休息左一排無開台
今晚可以係會限見到佢、聽下佢把聲
真係最大好開心

PM修女巴提佢睇返先

實俾chatroom 追問

月兔好撚開心

almond almond

i ed your mom last night faggot

打槍game聽最多一定係呢句

貓狗水船 桃鐵決戰

各位35p今晚可以早d訓

到底點解啲人會聽到almond

Tama似乎搵到第二把刀了

文雅啲唔該 𠵱家流行用ground pound

修羅場

2020年都唔係咁差

水姐收台，準備上10萬

9萬2

我撐開阿雞

草, peko唔知講緊版權野

迪士尼惡過狗

446博士黎

岩岩牙水差d拎狗狗黎填左個格

下面咁黑嘅

兔sub數多左3000

阿女仲要識埋彈琴...
真係好屈...

個個都衝入去MC

係HAACHAMA前面

勁多人塞野入去 黑哂都好合理..

446又尾行

唔好再抹黑阿雞得唔得
呢個係真心反唔落
做中間人做得咁出色好少見
尊重一下......

但又特登留返喎

盲既咪唔反

超級連結人

respect水姐 一直關注

彈左成個鐘了
Tama彈琴都值得擺時間去聽

天才獅

咁姐係要咁講啦

Aqua用心良苦知會長驚累到佢，特登唔放圖，但又覺得過意唔去，特登放個空格以示紀念

跟足你要求了

個chatroom lag撚到

呢到d人只係識傳心同反

5期生差nene ，遜

駁唔到

傳心系first hon 入埋deen list

知唔知咩叫差d

446做晒炮灰都有18k人睇

啱 計人數都唔計

佢都想同神父組隊眼殘組出道

水姐收台未
阻住月兔破十萬同接

乜歌都唔唱得

惡到

應該係因爲
どうも どうも
Doumo Doumo
どーおうも どーおうも
ど アーモンド アーモン
Do AlmondAlmon

唔反水姐了

反其他人我冇咩意見
但反雞真係冇必要

之唔知咩係差啲

咪臭係
生日大哂咩

比耐狗嚇完失晒神

點解PEKOMOONA
會係講日文嘅

依家有互動先係升

得啦得啦 知你班友想睇依張

MOONA想唱日文版speechless 兔聽唔明

咁下面幅圖下面係黑呀嘛

一個阿雞 一個鯊魚
係我最期待同會長搞合作既人員

頂... 又話完既, 原來狗狗最後有打電話架?

moona講日文點都好過ぺこら講英文

岩岩比moona屌完好似升左

攞返炸沙係好啲嘅

又唔係唔知Moona學日文會快過Pekora學英文
Pekora仲要臨陣磨槍

青應該識死者蘇生

柒左就真係收收皮會好d

唔鍾意咪唔好擺 冇人逼佢

原來有日文版
英文會中copyright 日文唔會?

火雞要人

佢係甲子園球兒

我認柒左

月兔上唔到10萬同接

兔仔終於連日文都聽唔明

moona 299k

今日水姐牛一
俾個面佢囉

個兔頭屋咁細間既

等阿水收台應該得

又肥咗

上次狗狗死神又係 最後個場話不如直接用英文玩

見佢地之前係咁整水泥 以為起高樓大廈

座長要人

殺人足球

我覺得個office可以再大啲

東方

咁細粒易就時間
太大個要整幾個鐘，語言問題就黎料

馬戲團開台喇
有座長嘅直播，一定會變得

啱, 都啱
話晒連V首席傳心師

放大都係白磚加加加

睇lamy

應該幾好睇 社筑咁撚識玩梗

創EN史上最低同接

Kiara:I am fine thank you

屌你呢張唔使傳心啦掛???????????

搵首普通話生日歌送比佢算啦

煮你地啲手指

煮手指 以形補形

仲未去到馬自立線
未算最差

正呀，麵包狗煮宵夜俾我食

呢隻game好on9 仲要多bug

仲低過睇戲

星川都冇人講?

迪士歌日本次次都有出日文版 係香港無

權版個邊唔知 觀眾咁講 最後都無唱到

個chat room仲係咁問peko 好撚mean

你睇v啫 兔同狗夠成日玩啲鳩game啦

98K

唔好挑戰迪士尼就得架啦 好撚小氣架

moona有得出花紅

張圖同啲字都好正

火雞都係教返書好過

跟足你要求，啱你心水就好

貢勇

我知
所以我想話睇v玩會好好睇

玩咩game咁神秘

火雞吹完水繼續玩我又走了

點解神父成日bin 阿祭少同接

玩返校要支持下

冇人講咪...

仁到

你要比個目標神父反下

佢係人都bin

Moona 300k sub

moona 300k

兔仔宜家982ksub 98k同接

moona今日應該可以加20k

又話慣性收視

3000k

pekora 100k 要人

恭喜moona 成為hololive第一個300萬

我已經修心養性....連moona都睇翻...
希望大家不要再尾....
依家一條心等會長復出

就100k

頭先兔講錯話幾多million?

300m 原來牙兔都係香港人

好慘10萬同接都無

即跌3000

氣鳩谷閪臭母老你屌
？嚟出樣撚啲呢你到教先母老你屌路一教路一陣嗰字寫你教竇老你個細你咪係
？架屌個嗰訊資放發畀要定一個嗰訊資收接
？啊講樣撚點以可又知唔人他其講撚唔又知你，母老你屌我囉知人話提你咪咁提人冇知人冇
？架得撚唔知撚唔，屌你畀啦啦撚無ʇsod下碌碌，嘛啊事嘅咁件有知撚唔係真我母老你屌
。緒情面負長助，性耐嘅人有所磨消到喺全完，仔鳩戇啲呢
？知都柒乜住撚uoɯ時小四廿都個撚個為以咪係，嘅得撚唔氣好聲好
？」講人冇都ＸＸ「人屌要都ʇsod開個撚個咪係，啦架講人個一第有實都題話嘢撚乜
？得先人屌句兩一多加要都係就ʇsod開，感越優有撚好就己自，講人冇得覺咪係
？先講撚唔你屌以可又咪係我先咗撚講ʇsod開人他其？架你屈委撚好？架得撚唔講你
閪臭母老你屌我囉講你咪講人冇

301k
快到呢

哭𠹌左

好慘，火雞得4k

300萬

要社長做
咁邊個先係社長

兔唔識講30萬
moona話 3 thousand K

moon頭先講錯3000k

兔仔同接跌左少少，可能啲人去左祝賀Moona

頭先仲有講me is 成件事覺得好親切

岩岩moona30萬sub 兔問佢30萬英文係乜
moona : 3000k

班K撚打壓本土文化
仆街黎

失去PEKO又失去同接

士多啤梨自爆

peko講錯3million先

原來一直喺連登mon post嘅就係pekora
konpeko konpeko konpeko

佢地個設計圖唔係兩面都玻璃咩

monna台啲人係咁噴sc

我覺得最勁係月兔撞成咁，446同座長都過到萬
尤其446有2萬

火雞真係輸晒
輸到底褲都冇埋

10萬冇望

而家屋後面有野

因為446係月兔記者

火紋堅悶..

有冇人有睇台灣新vtuber雀仔炎上
自編自導自演炎上

咁棟野後面都係成幅牆用玻璃都係晒gas

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

446同座長玩mc都有種吸引力唔知點解

PDP 3.5M 兔田9M同接
PDP係咪買SUB

冇

佢上次一入post就比d會然屌到走左

卡卡MOONA
卡卡PEKORA

Pekopekopeko

其實兔田本社呢個設計實用面積應該好細

你講pekopeko?

KAKAKANATA

日本仔 : moona閣下

但估唔到兔會主動講咁多野
真係大個女

火雞要化悲憤為力量直播5個鐘

連登仔唔識嘢

單嘢都完咗幾日啦

ムーナ閣下

sor 細蚊仔唔識世界

都走音走得幾勁下

頭先pekora講所尼文完全聽唔出有問題

岩岩訓醒 月免連動表現如何

幾好笑

兔英文差 月日文差 但係好好睇

今日好似5動

啱啱先見到sor
佢嗰皮幾靚

心音耐久

係就好
訓到連個女個直播彈琴都miss左

聽朝對tama推黎講係考驗
7點

MC嘅觀眾buff太強大

月兔對話好自然

又Sleep together

原來係英國
仲以為係美國人

射左10美比佢

2千幾同接
留到人咪實力囉

兔仔100k同接夢碎

兔有咩所謂

不可逆性SNSミステリー『Project:;COLD』
クリエイター：
望月けい（キャラクターデザイン）
川サキケンジ（映像監督）
AGRS / 杉田智和（キャスティング・プランニング）
絵を描くPETER（バックグラウンドデザイン）
きださおり（体験ギミック）
眞形隆之（謎解き）
内古閑智之（ロゴデザイン）
菊田浩巳（音響監督）

公式サイト：
公式サイトTwitter：
公式YouTube：@みやまんチャンネル

座長走過黎同Lamy訓

點解外國啲人好似真係咁易就中

前兩個post仲笑緊OKAYU碌腸好黑
我錯了，我唔應該po佢張相

少悶
聊天室係咁玩點歌仔

lag撚到仆街

好彩火雞都有4700人睇緊 冇咁心痛

拿必多依牙!

間上網公司真係要打靶

火紋真係同接毒藥黎
就算兔班都中伏

Moona 300K

始終都係覺得可以大多一個圈

Moona 世一

台仔二千幾真係好勁
開Twitch望下自己個推薦 一個百幾人 其他唔過百 老皮六千幾 梅原四千幾

整十鳩幾次都整唔撚掂
廢到

呀雞玩親呢隻驚差極都有鐵膽 4K左右同接

阿叻真係CLS

佢前日（？）MC見過差唔多5000

不仲喇
moona打兔

水煮貓

呢個都生日

叫佢打食唔到飯

moona句野

實質moona peko bottan 3人合作

隻貓熟啦仆街

座長喺屋企救緊貓

你咁覆佢佢會好尷尬

moona今日加左14000sub

仲升緊
302k

polka搞到佢屋企成個馬戲團咁

砌屋(去446度乞羊毛,斬樹,同lamy訓,係屋企救貓虐豬)

上面都po左

兔個台咁撚飄忽既
頭先重98000，而家得91000

突然唱數碼暴龍

飯テロ

有座長的地方
一定會變得不認真、像馬戲團

towa話佢有兩種人格

冇?

冇......氣

黃金撚？

終於有

成個月啦講咗

發現我原來仲未入佢會

同埋今個星期可能又有among us collab

狗狗好生性，約左咁多合作
大隻狗了

口罩，戒心

446個台就黎多人過moona
今日兔囉住90000人之下本社個個都分到成萬同接真係好恐怖

狗狗要開始煮宵夜比我食了

諗住早訓先黎彈琴

金盾都拎咗 可以幫其他人了

korone aqua 先係新聞

個個開pekora+另一個台

諗起都開心

ママ

呢期我賺夠，都想俾人賺下

生氣了

差唔多又要加推啦

聽朝7點

依到唔計水
最多人就係反雞

睇鯊魚整鬼會長
或者睇會長整鬼阿雞
呢排會長d貼貼元素完全唔夠
得天使龍 都開始厭厭地

真係好開心啊

真，明明火雞做得咁好咁努力

阿雞除左爆自己想玩原神果下嬲嬲地之外
都冇乜野 起碼做節目幾好睇......有彩虹果種靈氣

其實我覺得唔係真係咁多人會多開
尤其唔少人電話睇既根本唔會

火雞真係好女仔黎，好努力

有啲人陰啲陰啲做獨角獸又唔敢認

呢個cake應該好多色素
金鳩巴打一定會照食

暫時阿雞同雪粒米最少同接

ガバマン

獨輪車貼貼

上次同shion講同時達成 勁撚KY

下星期火雞會同鯊魚合作

ame同鯊咩啲互動好gag

點解章魚無人要

咁火雞講野真係直左d

好掛住會長

隱世紫薯拉絲呀

開佢名啦金撚

一邊睇電競玩家446;一邊睇阿叻真係好正

雖然唔止一次KY但真係冇必要因此反雞

屌！

雪米反超阿雞

個時間......

係 太直應該嚇親D日本人

lamy斷左一次重開的

煮完食晒落肚啦
haachama用咗嚟整taco
剩返嗰啲俾rushia拎咗去整章魚燒
餵飽咗會長、三家姐同埋天使公

煎朱古力？？？？？
救命呀點食呀

雖然佢唔止一次KY但真係冇必要因此反雞

阿雞好女仔
唔玩原神之後都鍾意了她

健康生活
要佢GMT+9朝早以外既時間直播太難

每晚都很想call她

岩，火雞只係又直又蠢

那個曼哈頓計畫呢

變撚左炭

成舊都黑色

金鳩巴打，有得食喇
但cake雖然黑咗啲，但係BLM呀

夾硬來仲要咁快手

呢三條友又飲

五千雞粉長駐chatroom

其實我一直都唔明點解佢地整大型建築唔整空心

搽多啲cream咪遮晒囉
冇事嘅

因為設計圖唔係空心

我睇到就中風
係咁亂掉d野

係地下執返上黎再焗

又意淫人地

會生怪

勇者鬥惡龍啲設計圖

狗：感覺超好

掉低一件藍色未熟的蛋糕（有蛋殼

FE呢啲驚巧趕客的=,='''
利申掛緊機

nene入左minecraft

天使終於醒起唔記得提へい民星街訓左係Chatroom提到聯動改左期

個地下好乾淨㗎

全部野1:1?

屌你成隻蛋掉入去

好齊人
好..齊...

希望大家撐下好女仔

五期齊人

毀滅性的力量

50000yen

5期生集..

講明建模 姐係仍在努力（造假）

星之彼方延後
慘

今晚係阿雞最少同接

元祖羊箱

博士完了

Virtual Youtubers討論區（275）

nene話Lamy天花唔係漏水 係俾你沖涼

2mins

星街應該跳到累

lamy:

差啲出事

訓著左

中風未？
我而家係威爾斯了

100 million

平既

巴打係咪用無限數據PLAN?

啱啱出黎
醫生話我冇得救

狗整咩我都會吞哂佢

俾廚房佬睇到個場, 應該會即刻買機票去日本

期待佢同心心廚房合作

我愛回家開1080p

（平時手機360p偷睇

你食狗糧
我食牙狗整個ｄ

咁多個玩呢隻真係會長最似樣

起碼狗狗都識落油

係都消防員去先

我懷疑你串緊心心弱智